係呢場抗爭運動，有冇試過俾同路人搞到好委屈/不爽

如題

你啲同路人係恐怖分子梗係啦

覺唔覺得911襲擊, 同黃絲果種黑警死全家既慨念好相似?

拉

樓主好勤力引戰

運動初期冇乜人戴口罩，
有次想影返個示威場面，唔係大頭
有人即時屌：屌你老母影乜撚嘢呀！

我都係手足，我都要相嚟做文宣㗎
你班撚樣被告時又想有人影到相、片呈堂
我條氣好唔順

有啲手足係好撚敏感，所以我會選擇自己包實啲保護自己算

有 比你攪到好不爽

點解次次都係一開頭扮正常ac
之後先黎料